寧願比會費都唔要睇廣告

agger

不過要有一定人數

我發現an版係有in app purchase 應該準備緊vip

快啲啦 成日禁錯

我唔想睇簡體字廣告